GME算就算係SH最成功既例子

之前科投股回落成班撚屌叫人止蝕
止止止,止你老臭西!
GME都得,點解強如TSLA ARKK SQ個D唔得?
邊個再叫人止蝕就報國安屌你老母

經歷過40$個堆人 信念都極為強大

之前見有巴打話留返嚟警剔自己有幾on9

仲要係留返一股 其餘蝕到入肉咁放曬
唔知佢地而家有咩感想

無咩感想 確信自己玩唔起呢啲股 唔配一夜暴富

咩tsla sq我都有響半山撈底，信佢實升得番 gme我真係認輸

我係止賺 等佢落嚟再撈底

朋友
300幾400放哂
50幾又入返

成日話sh 真係成班傻鳩嚟

佢哋撚識玩股票咩

會再多一重警剔意義

有冇諗過最熱鬧嗰陣係三百幾蚊班人

日日賭大細,升就屌人,跌就喺度叫,收皮啦,好彩炸

有咩好屌
止蝕完落到50蚊見佢升咪入返
有咩問題

目標價維持不變
揸住300股等SS

其實點解會升返，隻股票係咪前景好好？

有咩感想啫，咪知自己玩唔起囉，一方面SH係有可能回本/暴富成功，但一方面都可以真係輸到底褲都冇，馬後炮嚟冇用 咁多賭場下下後悔咪好唔得閒
利申我就係留低一股

跌落40只係SS前震倉

鑽石手